琴日vs尋日

巴打們會講「琴日」定「尋日」？
打未又會打「琴日」定「尋日」？
有冇中文好勁嘅巴打講下邊個先係正字

琴日
尋日

比個正評自己先

暫時 4:1

有冇人解釋下

尋日有四票
身邊有好多fd都係打尋日

推

自推